無論點，過咗今日都唔可以灰心

美國國會通過香港人權法案前，
我哋都要玩落去

玩到通過為止

繼續簽聯署，遊行200萬既十份一都未有呀